有咩電影既歌好聽

英文

begin again

Lose yourself
Sucker for pain
Gangsta
Heathens

Not Today - Imagine Dragons (Me Before You)

Sister Rust - Damon Albarn (Lucy)

You Know My Name - Chris Cornell (Casino Royale)

All For You - Imagine Dragons (Transformers: Age of Extinction)

Shape Of My Heart - Sting (Leon)